搭地鐵啲矮瘦毒撚孭咁大隻背囊阻住人，比我一下推開

望到啲毒撚敢怒不敢言真係大快人心

連廢老都叫佢借開，可惜條毒撚帶埋耳機

現實：樓主正正就係比人推開果條毒撚

影鳩佢啦 阻住哂

比佢背囊同埋 OL 夾住

我不動如山

現實: 被人用背囊阻住但唔敢推開人，要上連登開post FF

我 1 米 8 點會係矮瘦

侏儒毒撚

背囊撚成日阻鳩住
到站上落又唔撚讓